反啦反啦！！前少年警訊會員number 1開全朵割蓆！！

香港警察，你地如果執意背棄正義，自甘墮落，我地一班正義的少年警訊同前少年警訊一定同你地誓不兩立。

本着舊日情份一路都冇出Po，但你地今日咁樣欺壓現在的少年警訊師弟師妹，忍無可忍！

少年警訊vs成年黑警

我地先係正義之師

21警區有18區杯葛你地個夏令營仲逼人去

冇人想同膠官影相上報俾人起底呀

佢地唔係不負責任係毋須負責

你地出緊糧佢地義工嚟咋

原link:

同步

Push

push

少年警棍

popo 會收返個第一名 當冇存在過
再拉埋藏有攻擊性武器

強烈譴責該會員的煽動行為

少年警訊反了反了
facebook post個hashtag講得好啱，
班狗就有糧出，少年警訊班𡃁仔義工嚟㗎咋

高質

攻擊性武器係獎杯